經歷過longd的你 不論成功與否 入嚟傾兩句

同男朋友longd已經一年 可以話習慣但有時又會自己諗埋一邊 facetime見到佢個樣都想喊
各位試過longd成功嘅分享下有咩秘訣 失敗嘅又講下咩原因
大家交流下 真心想學下野 改善下自己心態 等雙方都冇咁辛苦
未試過longd 都留句加油 為遠距離戀愛嘅情侶打打氣

好掛住男朋友啊啊啊！

同ex一齊6年 其中long d左3年 最後失敗告終

LongD左半年 暫時都幾好 大家成日都好掛住大家

冇可能成功

有冇話咩原因 信任問題定咩

托賴托賴
我同女朋友唔經唔覺啱啱2週年

加油呀ching

唔好咁啦

Longd兩年?你定女朋友係外國？

佢台灣
我香港~

睇下雙方點就 點體諒
利申 已散 LONGD 係導火線

咁起碼都近啲 台灣應該可以成日返啦 機票又唔算貴 但我男朋友係英國

同意
捱過左 返到黎適應唔可以鬆懈

ld 左半年有多 原本只係話讀埋下年個master 點知早幾日同佢傾計個陣佢又話想讀多年

Long d左差唔多年幾 最後因為自己脾氣同有人介入分左手 之前已經試過一次

下 唔掛住大家咩

掛呀 佢都係英國讀緊 不過係比佢呀爸呀媽迫番去讀多年 但佢前晚facetime個陣話想番黎做特殊學校老師想係個邊讀多年先 其實佢想做咩我都支持嘅 不過我都唔係幾想佢讀多年 始終又要分開多年 但係佢想做嘅野就無所謂啦 點都要體諒對方 佢有同我講叫我過去陪佢一年叫我去做野 但我又唔係幾捨得屋企個兩個女人

Longd真係要忍住自己啲脾氣 我自從longd將自己啲脾氣收到好埋 有咩都一啖吞左佢 有時真係忍到好辛苦 但又唔敢亂發脾氣

禮拜五晚先同佢罵完交

體諒同信任真係好緊要

利申 一齊2年半 longd左1年 已經分開了

但有d野真係好難忍 例如佢失蹤 講大話

咁忍唔住呀 為咩先

其實一開頭好小事 但後尾因為我同佢仲嘈緊嘅時候佢同我講個晚落club之後我就慶撚過火屎

落club又真係... 明嘅 但而家仲有冇事呀

留名 就快可以見面

Ching 佢試過落club無同我講，佢唔小心㩒錯video call比我知道左，佢仲要即刻cut線，之後打左成100個電話 聽得兩個，一個就話要搵朋友先，一個就話返到去再講。

其實我唔係唔比佢落club咯 只係個陣仲罵緊交屌你仲同我講club係咪痴線 然後同我講一早同左我講會落 個下我覺得佢唔識分場合 未嬲撚到仆街
之後嘈到我朝早8點幾收工佢都仲係話想落去玩 然後佢個朋友打黎我先下番火比佢玩到散band先番去

唉 但我覺得只要唔關其他異性事 我都可以勉強忍到
真係唔敢亂發脾氣 唔想破壞我地嘅關係

咁好好 頂埋佢呀
我一年先見得一次 暑假先有得見

佢有問過我比唔比佢落嘅 而我係話ok無問題 但因為仲同佢嘈緊我覺得咁嘅時勢你無理由仲同我講落去玩呀？ 雖然我知佢平時係個邊真係摺到仆街 得教會d朋友 但個下真係忍唔到

Same ching女朋友係咪讀緊書 廿頭？

我覺得又唔係咁樣 單方面死忍對你只會更難受 個晚我女朋友都講得岩 罵交都係相處一種 但罵還罵 有d野係點都唔講得

今年21 細我一年

掛住佢嘅時候搵我慰撫你

估到 我個ex都係⋯⋯無論點講都無用 始終佢地覺得好新奇所以講咩都無用

都係嘅 鬧完交起碼都知大家諗啲咩
但鬧交真係要盡早解決 唔好留過夜

死啦 你地咁講 我男朋友遲啲會唔會都落club架
佢暫時仲好乖仔

其實佢唔係貪玩爛玩個種 佢係英國個陣真係可以好摺 唔係番教會或者要去超市買野 佢真係可以唔撚出街 點解我後尾會肯比佢同教會班朋友玩到散band 係佢朋友同我講佢讀U依3年 年年有依個party都係要早走 唔係要考試就有concert 無一年係玩到完場為止 所以我先比佢同d朋友玩到完先走 但其實個陣都已經嘈到仲有個零鐘已經完

你男朋友幾歲先

19

屌 咁撚細個

我知 我個ex都好相似 我好明白你既感受

加油呀絲打！long d真係好辛苦
好多野就算明/知都會好易諗埋一邊 好煩

btw真心覺得互相比大家知道大家做緊咩對long d好有幫助
比對方知你有諗起佢/有佢喺個心入面 即刻定好多

巴打 講真 都無咩可能真係管得到佢話唔比去就唔比去 雖然佢個仆街ex真係咁 仲要打佢 但我好明一樣野 你點都唔會完全管得到一個人 佢話想同朋友去玩 肯同我講幾點番屋企 番到會講聲 未比佢去 反正佢又唔係個個禮拜都話落去玩嘅

我諗女仔應該會辛苦d 掛住但又唔敢講 見對方唔係成日覆又會亂諗 雖然我早幾日都係咁

lD 3年
溝通好重要！！！！！！！！！！

早晚facetime
有交帶
要定rules
小禮物
飛去揾佢

呢加仲有5個月佢就翻黎hk

祝各位巴絲堅持！

另外，其實好睇你地係咪自覺，同性格，eg 鬧交嗰時候唔准cut線，咩都要講等等

自己就努力工作，翻學！

失敗，可以傾下
Ex東京人
利申大阪住

識咗兩星期就一齊，真正相處咗三個月
Long D 咗兩個月
散咗
男友出軌
然後佢開始咗另一段感情基礎更差嘅long D #k

出軌前三個星期先見完面
嗰次見面對上隔咗一個月
可能一齊時太激情
嗰次見面淡咗少少
我有講到
但係佢安慰我話，冇事嘅，第一次再見返，當適應下
之後都如常好肉麻咁contact

分手嗰下佢話原來佢日日都喺度諗應唔應該結束，
因為淡咗

可以話係因為long d 而分手嘅
我哋冇任何相處同唔夾嘅問題
一直都冇嗌交

我無唔比佢同朋友出去 我淨係會嬲d狗公搵佢 佢同fd 落club 落bar我一定比 係香港個陣 佢完左之後我仲會特登陪佢去食埋野先一齊返屋企 但好多時佢連講都唔講 只不過係擔心佢有事 而唔係想check住佢 但佢唔明⋯⋯

我個個又無你個個咁受歡迎 我女朋友係個邊d朋友真係十隻手指數齊哂 全部都係教會人 學校d英國人佢又唔鍾意 所以真係無咩人會搵佢 番到香港就無得出街嘅 出都要10點前番到屋企 所以佢係英國個陣話想去同朋友玩我都比

自問自己心態擺得好正
一星期一到兩次video call
平時msg都ok密
得閒又會sd 吓自拍 錄音

而且一直我哋都認定咗對方係打算最後一切生活

不過屌 我諗佢都係未撚玩夠
睇唔化愛情總會有淡嘅一日

建議係
順其自然啦
如果冇咗都唔好太sad

啱呀 有時真係明知要體諒多啲對方 但又忍唔住發忟憎 真係好辛苦

咩原因散

如果你男朋友得19歲 我諗你都係唔好太老定話大家認定左對方之後會一齊生活 哂鳩氣我話你聽

因為東京妺開始冇左耐性，有次直情我去東京搵佢，之後佢話唔見我，我嬲到仆街，我講日文粗口，之後分左手

拍左半年拖就longd兩年，之後返香港過幾年就結婚，啱啱三週年

咁激 但本身longd左幾耐

LongD三個月，一齊八個月

哇 好美滿

我個ex個樣係幾靚⋯⋯所以成日都會有人撩佢

三個月就冇耐性 其實講到尾都係唔夠愛
振作呀巴打

其實我對佢好好，但我有時候都有皮氣，只顧自己

佢係太內向 就算有人撩佢都係

佢根本唔係咁好，東京妹不了，我cow大阪妺

拍左1年半，Longd左1年，最近返左來，中間我都有飛過去3次，但因為對方諗得好長遠，想讀完書繼續係個邊發展。我都好明白個邊會比較好同適合佢，但對我來講個邊文化同環境又唔太適合我，最後因爲依個問題就選擇分開

我都擔心緊依樣野

我男朋友都有講過唔想返hk 嗰邊咩都好啲 遲啲搵到工可能真係唔返

咩國家

半年失敗了

英國

其實大家都係信任同體諒嘅問題?

英國啫 ，英國鬼妹冇特別，如果係日本你先擔心，因為日本妹太可愛

係呀 無左信任 所以唔體諒同聽解釋

同期四pair香港人，兩pair好快就散左，一pair longd一年再longd咁搞結婚，最後一pair就係我。
咁好明顯longd根本唔係問題，只係夠唔夠愛對方想唔想同佢一齊行落去

同埋雖然我依家搏老命都叫搵到30k一個月，但我讀書唔多，有時都feel到有段距離。佢身邊同學條件又好好，有時都會由好有自信變到自卑

英國人唔撚鍾意沖涼 如果你男朋友愛乾淨嘅應該唔會有事嘅

佢成日都叫我過去陪佢 但講就易 搵工真係好難 更加死嘅係佢兩老都想佢係個邊發展 雖然佢好想番黎香港 但佢呀爸呀媽又想移民過去 我都唔知點

要睇對方係點嘅人
有冇心去維繫

Ex係外國讀書
果陣晚晚都有開住cam瞓
但佢份人好不甘寂寞
成日去玩周圍識人
開頭都理解嘅
後尾發現佢成日同其它係果度讀書嘅女仔inbox
Flirt黎flirt去 又成日約人出去
講過話我唔中意咁
佢都係固態復萌 前後幾次
我果陣傷心到死 日日傾電話都係喊住
最後我頂唔順 心淡都睇透左呢個人 散左

依家諗返
頂 都唔知呢條友邊忽值得我流眼淚

屌 啲鬼妹又熱情又大波又靚
不過我其實驚都係英國嘅香港人多啲

以我條件可能淨係可以創業or係個邊做waiter，我真係唔想堂堂男人跌到咁低

第一次long d 拍咗差不多兩年，最後因有緣無份散左

依家第二段long d咗一年，依家已經翻咗黎仲一齊緊，就快兩年

想知再講

我明 前兩任就算係香港 但性格爛玩已經搞唔掂 收過兩次帽

熱情還熱情 相處還相處 我今年去搵佢個陣入男廁撞到佢個男同學 仆你個街臭撚到我

啱嘅 其實大家只要一樣咁愛對方就夠了

屌 係咪條街訪 我見到即刻send比男朋友

佢呀媽有同我講過叫我去個邊搵番It野做 話個邊好缺依行嘅人 但我心諗 屌你我又無一個好嘅學歷 雖然英文唔差 但過去做野真係唔知有冇人請 加上我放唔低我婆婆 我好怕我一過到去佢有咩事我番唔到黎見佢

港女最愛派帽

哇 經歷過兩次longd
比啲tips小妹

唔係街訪呀 我開頭都唔撚信 但我去完之後我信了 不論男女佢地都係唔會日日沖涼 我自問就算鬼妹幾大波幾吸引都好我都頂唔撚順

鬼妹好撚濫交唔好搞我

依句真 不分年齡 未玩夠就係未玩夠 鍾意腿張開任人上你都無辦法

同ex long d2年半 失敗收場

其實我淨係想簡簡單單就算，點解永遠都係咁複雜

所以cow日本妹算

其實想偷食 係香港都一樣可以偷食
爛玩嘅人去到邊始終都係爛玩 冇得管

成家得我一個男人 我真係放唔低屋企個兩個女人走去英國

日本妹 唔識日文嘅我都係夜晚開套AV J下算

岩呀 所以Long D又好 係香港又好 都係講個信字

日本妹係幾正日 崇日

4年long d已散 男不夠定力 被戴幾次
佢已經有女朋友 但仲想等佢

絲打日系港女？日系港女都好正 正，我以前都識一個不過溝唔到

我都係咁，其實我唔介意一直longd一直等，但無理由要對方一個女仔咁耐係外國自己一個，我都想佢有好好未來

咪傻啦 人地日日屌緊新女 仲邊會諗起你 往往只會係被傷害個個先會仲記住對方

另外
有個中同女仔fd同師兄拍拖
同學老師都知呢對couple
後尾師兄會考就去左外國升學
Longd左5年幾
一直都幾sweet
個男仔日日都我中同傾電話 又寫下信咁
次次返香港都買禮物比我fd
又會一齊去旅行果啲
我fd後尾整埋簽證 準備飛去探佢

點知有日我fd d大同發現個男仔原來有另一個fb
個fb仲要有拍左兩年幾拖嘅大陸(都係去讀書)女朋友
個男仔仲要同呢個女仔一齊住 又去過旅行

後尾質問先知
佢本身打算等大陸女朋友返鄉下過節
再叫我fd飛去探佢

成件事係騙局
一腳踏兩船真係好賤

好彩佢對英國都唔係話好鍾意 直頭係討論個邊 佢都話好想番黎香港 我唯有等佢番黎 係佢番黎之前我只可以耐唔耐偷偷地飛過去搵佢

每日FaceTime call 呢啲基本一定走唔甩，就算幾忙有心都會擠少少時間出黎

每日傾計總會傾到厭，要自己發掘下新嘅事物，唔喺大家好快悶，我果時就算幾無聊去咗幾次廁所，早午晚食乜都講一餐

最後小弟喺一個message秒回嘅人，所以比到佢安全感之餘對方又會覺得你好緊張佢

以上適量就叫關心緊張
做多咗就叫做CHUR

利申 絲

Agger 江山易改本性難移

係呀 自覺自己都打扮得幾似

嘗試過放低 去忘記 識新仔仔但都係放唔低 好攰唔想再拍拖

但我女朋友好鐘意個邊，應該係話佢好憎香港，佢仲諗住轉科等自己移民機會大

一次不忠 百次不容
更何況散左 唔好再留戀啦 你值得更好

同ex long d一年已經散左
又有時差又唔係成日見
次次FaceTime 傾傾下都走去訓

想講就係溝通好重要
咩都唔講咩都暪住對方咁就一定散
不過對方講咩大話你都唔會知
因為對方唔係你身邊咁就做咩都得
做完你又唔會知嘅

關我咩事，港女收下兵都大把仔啦，你係女人來啦現今社會，你要有男朋友就可以有男朋友，我同龜苓膏講咋嘛

唔好迫自己去放低 我之前都係咁 識左現任之後有時都會諗番起中學個ex 但自己要知道過左去就係過左去 你就算幾用力去諗個個人都好 都係唔會番黎 襯自己單身發挖下唔同興趣 有時人未必一定要拍到拖 我明好攰唔想拍拖個種感覺 但我都係係我無心機再去拍拖嘅時候遇到佢 所以加油啦 總有一日會遇到一個珍惜你嘅人

有時真係唔識分點為之適量 每日facetime其實我都怕佢覺得我chur

如果我有嗰日系港女女朋友我都會超開心 ，不過killer哥我依加冇女，d日本妺成日話我好多女朋友 ，其實冇

我女友同你掉轉 佢恨不得想即刻番黎香港 離開個邊

Killer哥我都係人 人，我今日放低面具同大家傾計

祝你地幸福la，我仲係好愛佢，好想同佢結婚，但無可能，我亦感受到佢唔太需要我

女朋友去咩國家

其實一個禮拜傾幾多次依d野 都係大家雙方去夾 有時大家唔忙未傾密d 忙嘅 好似我同我女友咁 依排大家都望 大家都有意識未必會日日有得facetime到 最重要係 大家係無得facetime嘅時候點去維繫 上面都有巴打講 日日傾 好快就會咩都傾哂會悶 每對情侶相處方法都唔同 要靠你地去摸索

所以有時我都唔會深究佢係講真話定假話 反正我都唔會知個真相 太認真真係輸了

比人無視

你個樣係咪好日本牛郎

其實我已經真係打算等佢番黎之後做多一兩年野就同佢結婚架啦 依家已經努力開始儲錢 但唯一令我擔心嘅係我覺得自己同佢門不當戶不對

但唔敢去嘗試 就算見到身邊都係一對對 寧願我自己一個 都唔想去拍拖 唉 要有幾生修道先可以在對的時間遇上對的人
已經唔想再去搵

同ex兩年多啲，long d半年
可以話long d成功，當時覺得好愛佢
間唔中skype，佢又飛嚟搵我，見面感動到喊
成功原因應該喺我當時為咗佢，摺到仆街
唔會點去識朋友，更加唔好話飲酒落club，所以就算佢好管制，都無乜嗌交
後尾感情淡咗，我腦海不停浮現佢逼我放棄嘅嘢，越諗越唔開心，就提岀分手
到而家都好後悔當時為咗佢，咁白痴聽佢管 ，錯過好多珍貴回憶
結論喺有好多嘢整定嘅，其實當初我都應該知同佢唔夾，唔應該勉強遷就佢，就算遷就咗，都唔代表會長久

講真啊⋯⋯人在異地，一方面為兼顧學業，另一方面最親嘅人除咗屋企人就喺妳啦，無話FaceTime 規範要做啲乜嘢，我果陣只喺一邊FaceTime 一邊自己溫書，又有時可能一邊打機，知道對方陪住自己，一講嘢有人會比回應就已經好開心啦

當然其實都要睇你男朋友性格喺點嘅，佢唔中意痴身，妳又無時無刻chur佢，佢實會覺妳煩

俾信心自己，其實longd仲洗得多錢

無得迫 任何野都係 無得靠迫 放鬆心境 雖然好老土但隨緣啦 我同我女友係2年前識 但今年年頭先撞番然後一齊 我地大家都估唔到 所以話 世事無絕對

巴打又唔洗太激動嘅

唔係，冇牛郎咁長，牛郎係長髮，我中髮炸，可能d女覺得我日系mk ,明明港仔好溫柔，啲日本妹係要鍾意韓國仔 狗也不屌

自問自己窮家出身 細個都想出國讀書 可惜一個字 窮 唔想辛苦老母考完dse就算夠分入到去讀hd 都決定出黎做野 岩岩同佢一齊嘅時候真係好自卑 佢屋企家底唔差 好怕比佢屋企人睇唔起

祝你地幸福 有d野真係話唔埋 緣呢樣野都真係幾神奇

男友 28
我21

ld 一年多少少 每日講電話 兩個半月翻香港一次覺得還好 外國嗰地方好悶淨係得讀書
反而係香港嘈得多因為我想佢玩佢又唔俾 唔係落bar/club係同普通朋友出街都唔得
下年男朋友都過嚟讀 不過我有機會翻香港讀 所以我都唔知點算

我有偏見都咁講，我好憎港女 ，港女傷我太多

我地撞番之後 大家都覺得成件事好神奇 因為我同佢係中間個段時間係無聯絡過 然後突然間係一個grp到撞番仲要認得大家 當一齊講番起嘅時候原來大家係依兩年入面都成日耐唔耐睇對方ig

中學同學 同佢男朋友f1開始拍拖 然後佢男朋友f2出咗國讀書 佢哋就咁LD咗5年
然後依家好似拍緊第九年了 但仲成日見佢哋放閃 一齊去旅行 好sweet

我明 我對上個個我都好憎 比我大4年 但好多野都要我教番轉頭 幫過佢幾次，然後換黎嘅係派我帽幾次

咁你返香港都返得幾密

識人係香港有女朋友,跟住係美國同幾條女住 仲有sp (多數係中國同台妹)

一齊左幾耐？男友係異地定你係異地？

我去過外國之後先發現係香港先有收兵文化，日本女仔唔鍾意你係完全五回，日本女仔好直接我寧願咁樣

不過我明白香港又唔係個個都港女呀，不過好多都係港女

依d都算仆街 不過我識得一個係係加拿大有屋企 同佢女朋友都一齊左年幾兩年 前排知道左原來佢係香港有偷食 仲要唔一次 同打到佢女友瘀哂有傷 但佢條女又唔敢同佢分手 但又同第二條仔有路

係得香港同中國先會咁

女朋友有冇發現

醒下啦 抽離左諗返都會好想摑醒而家既自己 fuckboy黎架

依啲真係你情我願 各自出去玩

係啊 全年加埋有五個幾月係香港 加上佢讀書又忙 如果我喺香港仲會忙過佢 反而longd大家自由度大啲仲好

我女友係慳妹黎 慳到痴線個一種 番到香港同佢食個70幾蚊嘅飯有時都話好貴

我以前超白痴，追一個港女追左三年，如果我追一個日本妹三年，我相信佢已經感動到日日幫我煮飯，港女基本上當人老馮

兩個都on99 唔方係好人啦

時差十五個鐘

我聽完之後只係覺得兩邊都係唔抵可憐

港女會覺得你咁樣對佢係應撚份 唔係你溝佢黎做咩

你覺得呢 兩部手機,兩個Facebook ac, 其實都幾難發現

咁佢女朋友錯

不過我覺得其實係香港真係仲易鬧交 longd反而大家會好珍惜愛護段感情 期待下一次見面

一齊計畫未來

我接受唔到打女人嘅男人 我好撚憎

日本妺追三個月都感動了

日本妹 巴打真係好 可以cow到日本妹

依加冇

其實long d 距離唔係問題 時差先係重點

都叫做擁有過

差十個鐘以上真係唔知點傾

唉 ，我唔知你信唔信風水磁場嗰啲嘢，我天生磁場永遠都唔好，好難溝女，即使日本妹冇公主病

好彩我都係差七個鐘

十五個鐘 大家都按正常時間瞓同起身

我麻麻地迷信 不過我覺得唔好太急於去識 隨心就得

我14-15個鐘

15個鐘姐係香港你9點起身佢個邊就岩岩好訓教？ sorry 我計時差到依家淨係計到 日本 韓國 同德國英國

same 依家岩岩好佢地個邊6點零

4個月 中間散過幾個星期
佢上個星期同嗰邊個ex一齊返
食屎啦 根本一直都無同個ex斬哂纜
又係到玩鳩我 死仆街

依家有一個幾鍾意但係唔知點解溝

男朋友去左個邊做野 15個鐘

帽 成魔之路

美西

講講下 諗起今年去探佢一個禮拜 之後最尾個日佢送我去搭火車出機場 由我上車之後到上機起飛個段時間我都好撚想喊 勁唔捨得

放手啦

我九點佢夜晚十二點
我夜晚六點佢朝早九點
我夜晚十二點佢下午三點
winter time再遲一個鐘
通常佢朝早撘車/lunch傾

慢慢發展咯 試下好似d 日劇咁

應該支持佢 因為依邊發展會好過香港

巴打加油

CA? 唔係15-16咩

日劇進展好快喎 第一集尾就kiss

咁都好d 起碼有overlap時間大家都傾到計 又唔洗是但一邊捱眼訓 我岩岩一齊個個零2個月 我一個禮拜有5日係朝早6,7點先訓 之後起身番工

唔洗加油 已經散左好耐了 （Long D 左三年)

試下好似求婚大作戰咁拖慢黎做

例如點，小睇日劇，唔係嗰個日本妹都鍾意外國男仔 ，其實d港女成日詆毁啲日本妹、日本妹好多都唔鍾意外國男仔

一齊一兩個月就LONG D接近一年
中間見過一次
結婚就6年

冇咁快

過來人 long d注定冇好結果

其實我淨係睇過求婚大作戰 其實依樣野你問女仔仲好喎巴打

日本人心目中我只係一個中国人

比起英國算overlap得少 如果佢唔早起身翻學 都係得三四個鐘overlap
我啱啱開始longd都會六七點起身搵佢 耐咗就無乜所謂 反正晏就又可以打俾佢

問日系絲打

講起我都好耐無去日本 同佢講話下年想自己一個去 佢死都要扭計話要同我一齊去先準我去

好簡單 大家都要有自己既生活
有自己既圈子自己既社交 同時多d分享自己遇到既人同事
多d send 相俾對方 一星期一定要留返一／兩日 face time or 一齊開套戲睇
知道幾時會返都好重要 加油

自己一個去食日本妹

你啱,我記錯左

我而家long d一年 如無意外仲要long d 多四年
係會掛住既 但so far都冇乜問題

今日同女朋友分左手
long d 幾次，今次long d 一年。

英國係長d 但我試過由佢起身到佢訓教keep住傾 個日朝早見佢呀媽 佢呀媽d朋友問我做咩係咁打喊路 我話我岩岩先同佢傾完電話收線出黎 佢地即刻話洗唔洗傾咁耐 仲叫我下次同佢講我眼訓啦要訓教 cut佢線

我邊敢 又唔識日文 又無咁多錢 我係想去台場睇高達同我機鋪打下機咋

其實日劇啲仔好極端 一係臭寸到死 一係暖男到爆
利申 中意臭寸型

問下身邊d女性朋友咯 雖然問香港女仔未必岩用落日本妹

一係傲嬌 一係暖男

我地一相處得耐就會嘈 所以無試過
況且佢好忙唔會得閒咁
不過翻香港所有時間又會俾曬我 叫有得必有失啦

日本仔真實都係咁寸寸地 ，而家好少香港女仔睇日劇，依家啲港女都睇韓劇

一開始係會傾好耐 但依家我同佢都唔會好似之前咁 一黎我依家番工好撚忙 連禮拜日見佢呀媽嘅時間都無 2來佢學校又開始多野做 所以大家都有共識未必可以一個禮拜傾到3次以上

韓劇狗也不屌

屌 日劇先正

以前d日劇真係好正 依家我都少左睇

係瑞士讀緊書女朋友係香港大家都好信任對方但係自己成日都好驚

女朋友身邊多唔多仔

可以話0異性 係自己唔識表達自己好多時咩都唔講

Long D耐左個人會好dry

Oh不過有時收埋得多真係唔好 日子耐左可能會疏遠
溝通真係好重要

long D 4年半
上年12月過美國揾佢
發現原來一早已經帽咗半年
仲要喺佢部電腦見到佢同條女打茄輪嘅相
自己一個女仔係美國過咗13日 住佢屋企 佢仲有日揾埋條女出嚟同我食飯 條女個態度仲要閪到

哇 絲打肯定好難受 條女係鬼？

所以自己都努力改緊

加油呀 一齊努力

多謝 你都要加油

成功咗
LongD嗰陣真係好辛苦日日都好掛住
又睇唔到將來
而家結埋婚（求其畫隻龜就當結咗乜柒都冇搞 ）
我覺得要longd嘅話
嗰排雙方都有嘢要忙係最好
咁就唔得閒搞其他嘢
同埋信任好重要

MK港女一條 勝咗家底好 讀唔成書屋企都有錢放佢去外國浸咸水 (佢食飯用個好閪嘅態度咁對我講 )

仲有2個幾月就拍拖兩周年同ld兩年 暫時一切安好

咁都忍到13日

無可能成功 除非飛嚟飛去見大家

利申過來人

屌 去到外國見到香港人特別有親切感
我唔驚條仔搵鬼妹 最怕佢識著啲港女

啱呀 大家忙都唔會有咁多時間亂諗野同掛住大家

longd 咗一年，我hk佢台灣，但係散嘅原因同longd冇乜直接關係
主要係女朋友有d control freak，同埋佢成日亂諗野以為我會係香港識第2個

究竟點樣可以long d咁耐都咁鍾意佢

LONG D 13個月 失敗告終
頭幾個月好好
但之後佢成日亂諗野
屌到我頂唔順提出分手

兩個人要好有共識先得，就算傾好咗一啲嘢有時候都會有一啲突發事發生，呢個時候就要學會體諒同埋向好個邊唸

尋日散咗

佢失蹤左之後有無講返個原因畀你聽？

加油啊

一齊咗3年，其中2年係longd
上次見面已經係半年前既事
仲未定到下次見面時間

佢係台灣妹
細細個就移民咗過去有澳洲身份
屋企算有錢

我就窮撚一個，星期六日反埋PT都搵唔多
搞到我成日好自卑
覺得俾唔到幸福佢

long d 過差唔多1年
佢早過我畢業返嚟香港先
long d 嗰陣無問題, 但變成對之後有過高期望
long d 完之後一齊喺香港就因為同期望有出入成日嘈交
拖多2年就byebye

男友係cbc 加拿大啲女咁鬼open 佢下年summer 先返hk 三個月

好無信心 佢20拍過六次拖但自己冇乜經驗 大家覺得last 唔last 到？ 佢今年year3 grad 左有機會返hk做野

Long d都係睇下大家性格點 有時話要FaceTime 但好多時都係得一方面講野 個feel去到r水吹咁 然後做咩都好似比人睇唔順眼咁 如果性格好 明白事理成件事又唔同講法

但其實都要明白一味講個個點解會咁 得佢一個係個邊 唔係成日可以同你share 到身邊嘅野 難得見到個陣你 就自然會一輪咀不停講想不停同你分享佢個邊嘅野架啦

係呀 但講完就冷場 成件事好怪

你有冇比回應佢先 定係聽完之後哦一句就算 如果係咁好難唔冷場架喎

我係講果個😫

咁另一半聽完反應係點 嗱 以我同我女友嘅經驗 有時佢講完一大輪野我都會係個堆野到搵一d自己有興趣嘅野再同佢講 當然啦 有時我都會無心機聽嘅 咁個陣聽完未撩其他野講咯 不過依家有時開住個cam 我同佢有時都會佢碌下電話 我打下機 佢見到有d咩搞笑send過黎之後又一齊吹下水咁

Long d 無對方喺身邊再加埋時差，成段感情會變得好有距離感，可以嘅話自動報行蹤，講比對方生活上遇到嘅人同事，大家會感覺有安全感同close d.

仲要知道分寸同異性朋友保持距離，盡量keep 住每日facetime. 即使得幾分鐘都好都要堅持每日做

雖然異地戀好辛苦，但都有朋友戰勝到三年long d 依家拍咗六年儲錢結婚。好攰好lonely 時候，可以諗下當初係點鐘意大家，keep 住整下surprise ，希望大家都可以捱過最難捱嘅時候，之後再修成正果

long d 4 年， 下年結婚

佢同學就九成九都男人，同埋幾個毒毒地嘅女人
我嗰行就都係女人同阿叔
超級有安全感

哇爽啊去澳洲搵佢啦
男人求其搵份工或者揸個uber喺澳洲都一定搞得掂啦

實際相處三個月
long d 2 個月

佢係台灣人

嘩 不過台灣唔係好遠2,3個鐘都到

但佢都係出咗軌
再近都冇用 屌
認真hurt

分左手？不過佢大你咁多 可能都覺得你係o靚妹仔唔會認真

唔關事，我算係幾成熟嘅女仔
而且出軌對象條女同我一樣大

佢出軌係開始咗另一段感情基礎更差嘅long D

出軌前三個星期先見完面
嗰次見面對上隔咗一個月
可能一齊時太激情
嗰次見面淡咗少少
我有講到
但係佢安慰我話，冇事嘅，第一次再見返，當適應下
之後都如常好肉麻咁contact

分手嗰下佢話原來佢日日都喺度諗應唔應該結束，
因為淡咗
可以話係因為long d 而淡嘅

不過咁多原因都假嘅
佢未玩夠
唔知愛情有一日都會淡咪咁囉

男嘅未玩夠 未玩夠嘅人就算你點好都係無用 完全明白

好掛住東京姐姐

佢同我拍拖嘅時候
拍拖次數少我一半
真係未玩夠

你係巴打？

係呀 我巴打黎
我覺得拍拖次數多與少同玩唔玩夠又無關係 拍得多唔代表佢未玩夠 係佢自己點諗

女朋友係台灣人 無了期long d
去讀書嗰啲聖誕暑假讀完書終一日都會返
但係我哋呢啲唔知要long幾耐
近又點平又點都冇得成日去啦唔使做咩

唉 我都想啲男人好似你咁諗

我同ex 真係好撚夾
相處完全冇問題 唔使點磨合
前兩日仲話我愛你
後日就叫咗第二條上酒店
所以今次好撚hurt

有冇諗過去個邊定居？或者女友有冇話都想過黎香港？

無阿 佢仲讀緊書仲有兩年先畢業
台灣人工咁低應該都唔會去定居啦

一開始嘅夾只係錯覺 係大家仲覺得對方新鮮仲係熱戀 當過左熱戀個段時間之後磨合完仲一齊到 個d先叫夾 不過當然啦有d情侶係真係可以一拍即合，一開始到結婚/好多年後都仲係好似以前咁 但以我前兩次嘅經驗係 不論男女 只要對方一日未玩夠 一齊個陣佢同你講你幾好幾十全十美幾愛你 但當佢遇到吸引到佢嘅禁果的話 都係會帽鳩你

人工低但物價相對都低 依樣野真係要好好諗下如果另一半係外國人嘅話 long d 真係更加辛苦更加難keep

long d左年半

好在時差得一個鐘 差唔多每日facetime一個鐘 每兩個月飛一次去見佢
Long d最緊要有目標 知道幾耐會Long d完
大家都要付出先會成功

我而家飛左過去做野同佢同居,計劃下年結婚

雖然我哋一齊幾乎只有熱戀期
但的確係我拍過嘅最一拍即合
連生活習慣、睇法都唔洗磨合

巴打你拍咗幾多次
幾有心得咁

正能量發放區 long d左接近三年，有時差，幾忙都好每日一定會傾電話（就算得5分鐘都會照傾）。最重要係大家心態目標一致，同埋有計劃真係好好好超級緊要！加油

絲打 我上個ex 一齊前半年都係話我好好 咁多個男朋友入面係對佢最好嘅個個 但一過左半年之後覺得淡唔講 曾經應承過話唔會暪係我出去飲野出去玩 未又係照做 打後個半年我完全成個傻仔咁比佢呃足半年 佢帽左我起碼唔止2次 到最後講分手先知

3次only 好多人都以為我拍過好多次但其實只係前兩次比人hurt得好勁下

屌 唉
不過依啲人 早走早著 止蝕離場啦

兩次都帽咗？

係 中學個個就公主病 第二個諗住大過我幾年應該無事啦 點知原來又係爛玩臭閪黎

巴打hurt 完會唔會想有去玩嘅心態？

我個陣個人崩潰左 本身個排轉左新工好大壓力 再加埋分手 我成個幾兩個月都摺埋自己係屋企

到時想去其他國家旅行錢都有排儲

有諗過 個陣覺得點解次次都係我比d女撚狗咁撚而唔係我去撚番人 有落過老蘭玩 但發覺完全唔岩自己 落到去有女撩但投入唔到 企番埋一二邊玩手機

我明 我都儲緊錢下年飛過去stay半個月陪佢 本身想一個月 但份工應該無咩可能比我請到成個月咁多

唔係依種人真係做唔出

係 出去飲下野我都會嘅 但你話落club就真係不了 又貴 又迫 平時番工迫地鐵都迫夠 夜晚人要比錢落去罰企 但唔知點解d人成日覺得我係落我玩個d人黎 但明明我係收工就番屋企打機

Long d 咗8個月左右就散咗，原因係覺得對方管太多太黐身，一路落黎自己就好想避開佢但又唔想解釋，跟住佢又發脾氣，loop到頂唔順講咗散

無安全感真係會成日都想check住對方做緊咩

當年大學畢業後，男友去歐洲讀master 我哋Long D 咗兩年。而家我哋結左婚，加埋我哋total一齊左十幾年。我哋兩個都係初戀估唔到真係可以走到最後。

一開始都好擔心感情會淡，好好彩大家對份感情都好認真，對對方都好信任。當然為咗keep住段感情，我一年飛咗去幾次探佢。好彩當時我都仲係讀緊書有時間，如果返咗工肯定冇假去探佢。其實諗返都好瘋狂，因為真係洗咗好多錢。

Long d 條路唔易行，巴絲們加油！

Long d ex 有第二個
第二個月頂唔順飛咗過歐洲搵佢 過多個月就被帽

好羨慕可能一個初戀行到尾

哇 我而家嗰個都係初戀 好羨慕

其實long d 真係睇人，可能我又俾唔夠安全感佢，如果真係好愛，或者都可以揾到方法挨過

我自己就寧願long d 好過大家係香港 可能前兩次嚇怕左我 個個禮拜出一次 出到我悶，香港又唔係特別多野玩 次之都係出去陪行街食飯同睇戲 long d 反而自己多左d時間 可以打下機 hea下 唔洗定時定候要諗下之後拍拖約去邊好

真係同自己一個冇分別，會覺得自己咪又係咁過、多你一個唔多啦，咁樣囉

隔幾個月見一次反而對我黎講 會更加肯花心思諗同佢去邊到拍拖好 而平時得自己一個個陣未搵下自己有咩興趣去學下野咯 雖然我就日日係屋企打機

我都曾經咁諗過，不過到你真係經歷嘅時候好多諗法都會變

明嘅 so far 我地依家都無乜野 雖然有時都想佢快d番黎 但又唔想佢咁快番黎香港做野捱咁辛苦 搞到成日都好矛盾

加油啊，希望你哋可以有好結果

一齊六年 long d左3年
大家都比較獨立的人，係一星期傾一次電話
btw年尾將分手

點解年尾會分手

有時大家都太獨立 反而無左戀愛嘅感覺

遲小小會long d，仲要唔知會分開幾耐 好擔心大家感情變淡

成班係到圍爐取暖 口講話唔介意落club呀出去玩呀 其實自己心入面就好酸 扮乜春大方姐

我地之間有個心結，用左四年時間都解唔開
唯有放生大家

但六年真係好長時間 會好唔捨得

真心愛佢
我地一齊長大 ，到u grad先一齊
一直都努力為將來
但無奈家庭背景過唔到佢屋企人個關

今日被分手 longd咗3個月 下個月就一齊咗一年
真係好痛 心底發出嘅痛
佢話畀唔到幸福我 叫我識過第二個 話佢連自己將來想點佢都唔知 唔想我on99咁等佢浪費青春

家庭背景真係死罪 我都好驚

經歷緊 就黎long d左一年
今個禮拜終於番去見佢
我愛你阿男朋友

一年就收皮
做番朋友

下 做到朋友?

反而好奇點做得返朋友
我同ex long d就一年就散左
係做唔返朋友 始終我愛過
落左好多心機落去

Long d 左三年幾 ，就快long d完 只可以講 信任好緊要 大家加油！ 有心無野唔得既

sad but true

距離問題而分
仲係重視對方，退一步大家都舒服啲

傾過 大家做朋友舒服啲
算和平分

睇到個post好sad 好多都係失敗收場
long d就黎兩年 plan好左黎緊一年既旅行

今年同男友第四年longd 順順利利啦嗌交一定有但不嬲都唔多 反而longd令我地兩個獨立左 唔洗成日見成日痴住 就算翻香港一個禮拜見一次都得 最重要都係溝通 對對方有信心同揾啱人 因為唔啱既話就算無longd都會散

一齊年半，longd 十個月到，得頭尾四個月係一齊。

見返面已經無晒感覺，節奏已經夾唔返，仲分手分得好難睇～

永遠都唔敢再longd

Long d 左1年之後佢黎左working holiday
番香港多2年就結埋婚
依家都結左7年lu

正能量！

一齊左3-4年
佢飛左3-4個月就分左手

同ex五年 我exchange半年
longd 左兩個月
佢鍾意左第二個

same 一開始就係

嘩屌 五年
hurt 到爆
最近嘅事？

幾日前

其實我都係
long d 咗兩個月
佢鍾意咗第個 出咗軌

同男朋友係去旅行果陣識 佢唔係香港人
基本上一拍拖已經long d
佢係外地返工做野 而我係香港讀緊書
然後今年sem break過左去陪佢2個月
黎緊1月應該會再過去搵佢
目前long d左年幾 仲會日日facetime傾到訓
但其實知道佢有同人ons 只係扮唔知唔提

巴打拍左幾耐

我係絲打

實際相處就三個多月
long d 兩個月
都算短嘅，但都係傷

我諗無論時間長短都係傷
只要你有認真過
我懶得打字
感受想傾再講

想傾啊
因為最後都會分手冇結果?

一齊左年幾，一部分時間long d, failed

唉
點解佢可以成日都唔搵我 真係一星期搵一兩次就冇 問佢有冇掛住我 佢又話有

一齊咗三年幾 longd 兩年 基本上冇嘈過交

long d左幾個月 信任好撚重要 但我成日都諗埋一面

Long d 5年 岩岩番到香港 仲一齊緊

女朋友咁獨立

男

啫係你係絲?
我男朋友都唔係成日將掛住唔掛住嗰啲掛係口邊
不過呢啲嘢大家在心中就得

下 冇為異性嗰啲咩 兩年咁耐

好多野都會照直講 或者直接隱藏咗某啲事 大家都好體諒對方 所以冇咩野

真
要做一直都做曬
除左d乜鳩驚喜
我就算做佢都唔會驚喜
例如我得閒會買個公仔咁
寫張卡仔
其實都已經慣